劉慧卿激動反問：「香港玩完乜嘢？」

【劉慧卿斥馬拉松聆訊荒謬 法律界醜聞 】

民主黨前主席劉慧卿連續兩天，身穿黑衣到西九龍裁判法院聲援被起訴的47名民主派人士。她提到昨日案件以馬拉松式聆訊，非常荒謬，質疑「點解有人會暈？有人唔舒服？」，形容事件為法律界的醜聞。

劉慧卿批評律政司在庭上申請押後案件三個月，讓警方繼續調查，更反對47名被告保釋，不讓他們逐個提出保釋申請，「完全唔跟程序！」，斥責控方沒有程序公義。

她又指昨日聽到有人說「香港玩完喇」，劉慧卿激動地反問：「香港玩完乜嘢？」，她希望香港人不要放棄，要有尊嚴地為自己的未來爭取，同時希望中央政府尊重中英聯合聲明及基本法的承諾，繼續保持高度自治、人生安全及法治等基本港人權利。

文: 曾港深 圖: 周滿鏗

笑

2021仲問緊呢個問題

問下dead body?

你有跪求支共既心憑證明你過左時啦=.=

佢好似唔記得當年佢有份賣港喎

其實佢冇講錯㗎喎
「香港玩完乜嘢？」，她希望香港人不要放棄
就算幾失望都唔好話玩完亦都唔好放棄

四方西訓咗兩年啱啱醒？

“希望”中央政府

香港玩完咪冇人捐錢畀白鴿黨囉

係真係玩完
根本文革開始緊

所以香港仲靠你班偽民主派真係死得,呃個位嚟做就叻,仲衰撚過保皇黨！

訓咗幾耐？

我係你就一係收聲一係走

遲早有國安請你飲茅臺

泛民正式玩完
香港人民黨同熱血公民上位

她希望香港人不要放棄，要有尊嚴地為自己的未來爭取，同時希望中央政府尊重中英聯合聲明及基本法的承諾

劉慧卿真係弱智唔係扮

市民黨

天生一副硬骨頭

香港己經輸咗

一日未到佢作坐都繼9up

乜野叫中央政府
而家只有黨中央，傻西

啱 保持希望、樂觀正面

但佢個希望 係向支共求取

你肯定而定係香港唔係腥簡?

瞓街卿唔係骨頭硬無普選唔得架咩？
結果行入中聯辦之後點樣樣？
走去英國屌人唔平權，走去澳洲同人講香港人唔係要真．雙普選
咁撚幫得手，難怪極權連黃big暈都照咬就係唔咬你瞓街卿啦

如果佢話玩完嘅話 佢仲點有藉口叫大家眾籌比佢走佬喎

佢哋呢班人一直都係忠誠反對派嚟,想要張回鄉證仲多過爭取民主！

熱血公民

你親愛嘅黨友有幾多個俾人告緊呀, 仲柒吓柒吓

2021仲希望中共

「希望」
笑撚埋右

我覺得佢有得選佢會再去食屎都得囉

表情撚

我差d 唔記得左佢了，乜佢仲係度

當日入中聯辦整出來個超區玩撚完了,揮手卿

同場加映,轉軑前幾日,立法會硬骨頭發言

明顯扮盲啦

佢已經打晒開口牌叫呀爺比撚佢含

前面都好正常，後面果句開始嚟料
「同時希望中央政府尊重中英聯合聲明及基本法的承諾」

她又指昨日聽到有人說「香港玩完喇」，劉慧卿激動地反問：「香港玩完乜嘢？」，她希望香港人不要放棄，要有尊嚴地為自己的未來爭取，同時希望中央政府尊重中英聯合聲明及基本法的承諾，繼續保持高度自治、人生安全及法治等基本港人權利。

紅字好正常 香港人唔應該咁易放棄，唔係過左第義士點算？

但下面段綠字就反映佢仲係on99，成班和理非朋友入哂冊仲唔肯醒，唯一可能令佢醒就係佢都要入冊

訓左幾年？

劉慧卿：真係好離譜囉

係呢個時勢已經唔想屌黎屌去

但講真民主黨一眾真係出少句聲當幫忙啦
先唔講行入中聯辦果啲係人都知既野
呢幾年打壓幾多政治素人都由尻你
當初搞初選果時又驚輸又唔簽呢樣唔簽果樣
立法會又最先表態肯含

講真而家每個人個心情都差到極點
見到佢地出黎尻up『振奮士氣』真係頹上加頹
如果你地肯早醒十年八年話唔定形勢已經好唔同啦

呢條老野到底係真心定假膠

未玩完你今日就唔洗企係到

四方西從政金句：
天生一副硬骨頭
最緊要有得傾

因為有你地班老屎忽
咁多年來一事無成咪玩完囉

緊係啦
大生意嚟架

幾十歲人仲咁天真

我地民主黨天生就係硬骨頭

deadbody 都要坐十年

佢應該估唔到自己有呢一日

呢個OSIM 真係好無用

基本上同台灣國民黨個tone 一撚樣咁滯

唔係佢入去坐未講得輕鬆

香港玩完乜嘢啊？我哋仲可以同啊爺又傾又砌㗎

邊個劃左去都唔得(除左我地)

屌你老母呀 四方西

四方閪訓撚左成世都仲訓緊

到佢比人拉比人告嗰陣仲係咪咁講

如果你覺得班政棍「天真」
你就真係天真過天真嬌

佢哋不嬲都係為咗個議席啫,有冇民主唔重要,最緊要係呃到人畀票佢.

咁泛民玩完囉

其實Dead body一早預知自己會坐

賣港四方西梗係唔想人地認清事實啦
可以繼續撈油水呀嘛

扮訓呀

淨係睇個句字係冇錯 但係睇埋由咩人講出嚟就

要土匪遵守規矩
個土匪插撚埋入去準備內射，條女仲係講緊唔好摸大髀

後面呢句已經錯到仆街啦

躝啦四方西

記得冚家全投鄭蟲泰

你估佢真係「唔醒」咩？
扮訓咋

係咪要死左果日先完?
BTW OK FINE 佢話未完 即係唔洗出黎

希望中央政府尊重中英聯合聲明及基本法的承諾, 係咪痴撚線......

呢個廢老似真心膠唔係扮都無得選仲繼續咁講雖然好笑但係respect

冇講錯? 笑左 THX

因為你條8婆冇所作謂 先有今日的香港

佢哋都係司徒銘議員嚟

香港呢個城市玩完
但香港人未

推 歷史罪人

呢個時候就要回帶翻陳巧文辯劉慧卿

咪俾假希望人啦戇鳩四方西

同時希望中央政府尊重中英聯合聲明及基本法的承諾，繼續保持高度自治、人生安全及法治等基本港人權利。

依到on9

對住d 咁既上一代民主戰士已經唔知可以講咩

我諗八九十後都唔知呢張相咩事

我屌你老母.gif

落街市買餸個小販都醒咗 前黨主席都仲on99覺得香港未死 民主黨最撐嘅拜登去撚咗邊

On9

民主回歸派身不死心不滅

政棍會有「真心膠」
唔好玩啦
91年做立法會做到2016年會「真心」？

幫幫手拉埋佢入去坐啦

黃豬最受呢套

民主黨賣香港

起碼人哋未放棄 坐喺鍵盤前有乜資格講風涼話

啱呀

果10幾年,睇住班賤種由司徒老狗反5區公投開始,去到四方西帶白鴿轉軑支持超區,為左多幾個位選,到今日果幾個位應該會取消返,真係cls

其實佢都係叫大家喺逆境中都唔好絕望啫

香港仲有法治，外國唔好插手！

今年係咪2021年
重諗住求支共俾安定 我DLLM喇民主黨

同時希望中央政府尊重中英聯合聲明及基本法的承諾，繼續保持高度自治、人生安全及法治等基本港人權利。

希望中央政府尊重中英聯合聲明及基本法的承諾，繼續保持高度自治

係坦克車面前 保持希望

我懷疑好多人連咩叫民主回歸派都唔知
覺得有民主呢兩個字就係好嘢

香港咪原地踏步 / 退步
但白鴿2席超區 中間呢8年人工 / 各種資助 計埋應該幾千萬

問吓係邊個入中聯辦？

on撚9 因為認左玩完 佢自己嘅政治生涯都玩完

我地就係天生一副硬骨頭,我地就係企硬2012雙普選
仲有「路遙知馬力 日久見人心」

瞓完街未

佢一次都未被捕過
同熱狗蟲泰一樣

咁係咪應該叫做鬼?

係臭閪，傻架

賤

佢未玩夠

＊賤

垃圾黎

咁手足打算幾時劫獄？

香港已經輸左啦老太
你唔好戇鳩到落黃泉都唔知啦

碧雲姨都拉呀，佢知咁多野更加要捉

民主黨國際事務委員會主席

強烈建議所有人聽一次蕭若元點鬧劉慧卿

歷史罪人仲可以講野大大聲 四方西真係冇改錯名

咁屌佢老味好心出少句聲啦

講真我覺得去到呢一刻宧唔會再有議席爭架啦
你當係打份工咪出少句聲冇人當你啞
呢啲撚樣仲可以保有光環仲可以有曝光率
根本就係侮辱緊每一個付出代價既真手足

屌

都唔係講比普通人聽
講比班忽然港豬聽咋嘛

個班唔熟咪以為雞卿91年開始就咁一致

香港已經輸咗

瞓咗幾耐

就係你班仆街啲政治意識落後人十年先搞到今日咁，仲好意思講 仲有空間抗爭嗰陣你班仆街走去話人好咁暴力要和理非，又入中聯辦與虎謀皮，又讉責本土港獨，又去外國話一國兩制法治未死，去到香港連講句嘢都又拉又鎖，全體反對黨DQ晒啦，先嚟話點知中共咁衰，又跪地話支持本地立國安法廿三條
喺香港仲有希望嗰陣喺到阻撚住地球轉，去到而家就只可以任人宰割
你班垃圾真係唔抵可憐 (以上唔係針對某一個人)

屌您。有聲嘅文字

落街市賣餸個小販仲要本身唔係藍絲就係港豬
都已經覺醒咗跪係度乞求極權係無撚用，票投盟主黨更加無撚用

而家先知？
我夠膽講
如果佢地奶共狗屎眼可以保議席既話
佢地毒龍鑽乜都做齊

大哥講話你要聽

好似雅典娜屌星矢，星矢會點？

劉慧卿唔好再幫政府講嘢
無可否認 香港真係『玩完』
『香港人離開香港』才是最佳抗爭方法

賤骨頭

第一句已經唔啱
做得出以下已經唔係政治意識落後十年
而係真正扮豬食老虎
只不過而家大家開始覺醒佢地咪要扮傻仔發脾氣spin

呢啲野圍內自己同自己講姐
問題係堂堂民主黨前主席聽到玩完咁大分應 欲蓋彌彰

不過比起四方閪，我覺得李柱銘、梁家傑之流更加乞鳩人憎
(再之前司徒華呢啲百份百共諜就唔洗講)

巴打瞓咗幾多年

咪幾個月前囉,叫佢地聽民意唔好接受人大委任,係都要唔理民意捐狗窿

司徒老賊當年支持香港民主回歸支那
再加個李柱銘去美國幫支那入WTO

由佢講係反效果

畀架坦克碌扁咗
跟住佢同你講
你扁咗咋 仲未死㗎

搵人問下呢個愛國愛黨既忠誠反對派六十年代上海文革果陣上海果陣算唔算玩完

玩完唔代表放棄
只係描述返現實情況

同意，所以乜撚嘢我哋真係好撚鍾意香港呢句嘢真係柒到打冷震，如果真係咁愛香港 咁14，19年使撚出嚟比人又打又拉呀？ 成班黃豬on99

wake up, ok?

就係佢呢啲人搞到香港變成咁

水炮車未出叫人係水炮車前面坐低
遊行叫人唔好衝
衝完叫人自首坐爆法庭

好喇，而家個法庭都真係真真正正俾你坐爆左
你返轉頭叫中共守中英聯合聲明

就黎監獄都冇位喇仲基本法中英聯合聲名

民意食得架咩？
立法會齋議員人工 十皮
下面再有各種資助養議助
未計有議員名可以再r資助

佢地梗係老撚都扮啦

番舊帳時間

老手即係老手，卿姐盡受禮遇，光環攞盡，又適時全身而退。

希望強姦犯尊重基本禮儀
強姦時要講多謝同唔該

唔好放棄食黃店 連登推post?
仲留喺到就做順民啦 否則死路一條 唔想見到更多手足一世玩完

失望都唔放棄,咁仲可以做咩?
對隻game失望都放棄唔撚玩啦

Dead過dead body

和平抗爭先可以爭取國際支持呀

前年代表香港民主陣營同外媒9up算唔算？

on9, 晨早畀你班飯民玩殘咗, 而家支共只係去到盡要用個體制去玩謝所有反對派, 佢仲以為係香港可以爭取到D乜?

四方仲活係自己世界

啱呀 一路叫人唔好放棄一路移民
幾撚矛盾

係喎 Dead body去左邊 仲未出聲

佢打算幾時去瞓街

她又指昨日聽到有人說「香港玩完喇」，劉慧卿激動地反問：「香港玩完乜嘢？」，她希望香港人不要放棄，要有尊嚴地為自己的未來爭取，同時希望中央政府尊重中英聯合聲明及基本法的承諾，繼續保持高度自治、人生安全及法治等基本港人權利。

見到呢到拉晒班舊泛民入去坐都唔抵可憐

比人拉咗 準備過精彩人生

香港玩完乜嘢都唔知？？發緊夢？onlun99

永續爭取民主，成功爭取咪無得繼續爭取

和平非暴力

咁又唔可以咁講，國屍行緊呢條路線

鄭家富做節目講過啦,當日瞓街單野,差佬趕佢地走果時,
四方西根本想起身走,冇預過被人拉,
不過幾條友橋住手,坐低左,所以先冇走到
你睇下果單野之後,佢有冇做任何會被人拉既抗爭?

人地受過水炮車訓練

順民論 你係5毛

李柱銘都起碼比人拉下

忠誠反對派+1

和平抗爭四隻字真係難聽過粗口

幾年前正正就係因為和平抗爭四隻大字

本土派就要被割席就係鬼

然後幾年後左膠們仲用緊本土派被中共ban左果句八字口號黎參選
手足呢個字咪又係本土派開始拎黎稱呼大家先
而果陣本土派既死剩種一係坐緊一係準備坐
呀卿姐玩完呢十幾廿年袋幾千萬係法庭門口叫你地唔好放棄

民主黨搞到眾叛親離 四方係其中一個重要人物黎
當年為左多幾個議席行入支聯辦
搞到香港普選遙遙無期 到依家應該唔會再見到

2016年梁天琦攞6萬幾票
四方又走出黎閪面：得6萬幾票又點3分天下呀
又話本民前點解可以兩晚時間改晒幾萬份選舉廣告
叫人解釋資源係邊到黎
同啲廢老口中外國勢力係一鳩樣

依家仲行出黎講到好似佢堅持左好耐 叫人唔好放棄咁

咁都未玩完 遲早攪撚埋你

唔出聲先最安全

仲有"和理非",抗爭唔俾講"粗口"
就係佢個臭西發明
全球首創

當年和理非非

香港未玩完，但係佢賣咗樓

佢哋一直都係醒架，係你覺得佢瞓緊咋

幾百萬個香港人
本來一世冇得移民
宜家有個5+1

我唔玩呀，玩乜撚完
我順民呀

民主保皇黨

薑係老的辣，劉慧卿引晒班五毛出嚟鬼殺咁嘈

賣港卿

當年(對中共對狗)和理非非
對本土派同香港人就好勇鬥狠

碧雲姐想當年怒屌游蕙禎個樣我都仲記得清清楚楚

入去中聯辦問下囉

今次無拉dead body ?

劉慧卿瞓撚咗？

真，當年好"辛苦"拎到張垃圾回鄉卡即刻謝主隆恩出力奶

漏咗呢張，練習點樣突個龜頭出嚟比人扑

緊係未玩完啦
中共日日當你私家雞咁玩
你中意咪繼續玩囉

反國教果陣 司徒華一早死左
唔係我真係好想睇下
呢條力推普教中既撚樣 會俾人點屌法

咁你打算劫獄？ 定係諗住見同路人失敗之後踩多幾腳

投共唔代表放棄
只係描述返現實情況

你估入去中聯辦做枱底交易唔駛還呀

中共用完既condom要黎做乜撚野

擎大眼瞓lo

好似金魚，無眼皮

到依家出邊仲大把人為黎智英哭喪

你唔記得佢講過d乜咩？俾人over咗變咗dead body仲點出聲？

希望

大長今首歌？

呢個道理班政棍都明啦，係民賤聯唔明，依家沒曬反對派開始俾人批鬥

電子產品越來越容易壞係人都明，整件唔會壞既電器倒自己米咩

強姦犯中出完
你仲希望佢唔好非禮你？

我瞓落幾多年都唔會落井下石 亦唔得閒恥笑同路人

Sorry 我同販民唔係同路人，玩35+食人血饅頭食到比中共清算係抵撚死

訓咗幾耐，佢俾人審緊點出聲

你確定佢仲算係同路人？

梗係唔會恥笑啦 封殺姐

事實係邊個方法都會輸 民主派過時唔代表係敵人

黃big雲唔做野+訓L左姐，呢個直頭維穩部來自己友

民主建港聯盟都當自己友

果啲人係咁架啦
4年一次，改個名就係唔同嘢
乜柒港同盟、匯點...一時三刻我都up唔出啲名
極權都係睇中呢點，例如：
你唔中意社會信用系統吖嘛，得，我改佢名做健康碼
你又唔中意健康碼？得得得，我改佢個名叫康心出行囉同一個道理嚟

最大問題係出自硫化卿把口......唔單止無哂說服力，仲好嘔心添，睇字已經聯想到佢把死人聲，然後腦內已經聞到一陣爆屎渠嘅味

結果論係民主派傾多五席返嚟 依家立法會一席泛民本土都冇 輸係冇力回天 而唔係人哋on9

希望中央...

問題泛民已經呃唔到香港人

永績基本法

跪係到求共產黨希望唔好強姦自己

真。回力鏢
佢之前咁講野有冇預到自己縮係後面都會俾人拉埋

連登仔對人不對事
如果係第二個講會覺得好熱血

希望中央政府尊重

訓街啦你都係

希望中央政府尊重

劉慧卿根本自己都高危

係 兄弟爬山 各自努力 不分化 不割席🙏

佢仲衰撚過dead body

笑死

自己講DLLM 就得
唔俾人地講粗口

收皮啦 八婆 屌你老母

五毛話唔要民主
朱西係咪唔毛? 佢都唔要民主喎

delay no more
好離譜囉

撞區有個後生女係到 爭飯食緊係屌

2021仲諗緊法律界醜聞

依班人就真係港燦啦 個目光短撚到
其實同公園廢老藍絲無咩分別
個世界做緊咩都唔知

因為14年一句話而敵視佢咁多年 仆街 耶蘇返生都會俾你屌到阿媽都唔認得

最後嗰句係敗筆

all talk no action sounds good doesn't work

死傻西仲未訓醒, 香港仲有得救

可能去咗清華大學讀法律

幫你鳩UP同外國講唔要民主 唔要獨立
咁條數點計?

得喇阿爺睇到嘞有賞

搞到好似妃嬪希望皇帝會睇自己一眼咁

耶蘇 我地重睇緊佢2千年前講既野呀

關鍵時侯投錯票

哦

迫雲有入去中聯辨

就係等你條傻閪講呢句姐嘛，提提你 條片就2020年嘅，我係咪都唔可以屌？

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！

保持希望冇錯 但希望中共對你好就係on撚柒鳩

個逆境佢有份做架

對,唔係玩
係完

要求中央俾我地自行立國安法

到拉埋佢,佢就會話玩完㗎啦

而家鬥倒啲AO後，香港就全面掌權，想搞乜就乜。
如果班法官唔跪，會唔會淪落得慢啲?

我想反問，香港仲有咩未玩L完

真係世界級，經歷咁多野都講得出呢啲，香港民主真係玩完

香港玩撚完
攬炒 移民

但許勇搶 跟踪佢個女eo 個手機即刻衝出黎屌
91年從政到16年都未試過對共狗咁硬

你估佢真係唔知 定 扮唔知

喺西九法庭入面

唔會囉
以佢嘅性格會不停說服自己未玩完

認同 唔明有咩問題 連登仔對立場同自己接近既最苛刻最記仇 起碼人地去左現場聲援 你地呢

過程：我地就係硬骨頭，邊個劃咗普選都唔得！
入咗中聯辦出返嚟
結果：「傾」多五席返嚟輸係無力回天而唔係on9

到今日都仲有人幫蚛国盟主黨護航你就知點解香港一直都無民主無自由無法治啦各位

有，大把啦，佢係醒就走啦，仲留係度鳩up等拉唔係真心膠係咩？

dead body講香港有得救嘅最後一度防線（獨立嘅司法系統）已經崩塌咗好耐

日本啲電器廠、車廠都真係出啲用極揸極都唔壞既電器同汽車出嚟

不過日本人高質，唔可以同以鳩做為傲既香港人比

鬥ao 真係唔知想點

1. 真係鬥到冇野鬥 要搵新target
2. 有系統咁度過決定搞咩人/ 做乜野去達成目的
例如今次藉搞劉利群去開頭
以後ao 升d8 要拜山頭 政治正確先可以升

但睇葉劉個取態似係 1

連葉瘤甚至左王都聞到浸味，出聲屌大公文匯中哂計玩文革，就知香港玩完左啦

香港已經輸左啦老太
你唔好戇鳩到落黃泉都唔知啦

議會仲有得玩？
法治變共治
人又移民
攬炒失敗
國際線死埋

19年下半年佢係邊？

仲問呢個問題, 即係仲瞓緊

佢咁幫得中共手又點會高危

佢地要與虎謀皮呀

咪係, 玩壞左班玩具, 大把香港仲係到風流花活買樓行donki.

佢仲垃圾過李柱銘

有冇睇埋之後幾句？

就係有呢d傻仔
雞卿同李柱銘先可以呃足30年飯食

係佢冇資格講啫
佢講呢句係咩語境咩立場，其實路人皆知

香港未有過民主，點樣民主玩完？

中共一向都睇唔順眼AO的，行事方式係英制，唔夠靈活同聽話，乜都話要合乎呢樣合乎嗰樣，完全跟唔到习主席的步伐。
搞個明日大嶼到而家都仲話係研究，點得呀。

四方西李柱銘都叫同路人？
你00後可能唔熟政治

但係香港黃既無人會同意佢哋

反對美國制裁,黨報都讚好

共匪只看利益關係

既成事實嘅嘢都要承認架啦，僅存嘅法治政制都俾個爛仔搞死晒，你仲想同佢講道理？
仲講咩一國兩制，人哋而家直接拮穿你個bubble唔同你玩假象呀戇尻

答你啦四方西，香港係乜撚嘢都玩完呀，2021仲問d戇鳩野，想打下氣都唔好咁態度，扮說教，大把人入面受緊，有d就著草，你得閒出鏡打卡乍

當佢2000年出世今年都21歲啦
你諗下一年半前幾多勇武手足連20歲都未夠？
就係00後先比年紀大既人睇得更清楚

同埋「黃」真係唔代表乜野
支持販民已經可以叫「黃」

未玩完都彌留緊啦
俾人又掹喉又盛，原本有救都失救

你當時屌一定冇問題 依家繼續屌做乜9 你繼續發洩 被你笑嘅律師黨做緊辯護律師 黎智英坐緊政冶監 佢哋拋頭露面個吓就真係on9

佢做乜野

所以咪唔明
而家係大公文匯個堆開聲
下面班奴才跟風刷鞋
咁睇就似2

但葉劉就叫大家咪「批鬥」

根本哩班廢老一係蠢,一係就仆街,
咪撚再信佢地

民主女神棍

其實都係
14年之後都係唔再信販民先有本土派冒起
相反仲信販民既本身都係死忠黎

同意，所以大家都唔好再屌白卡仔啦

係米未拉到佢. 定佢已經同中共傾掂數.

先言不對後語
不讓他們逐個提出保釋申請，「完全唔跟程序！」，
斥責控方沒有程序公義。
她又指昨日聽到有人說「香港玩完喇」，
劉慧卿激動地反問：「香港玩完乜嘢？」

可能佢鄭松泰一樣做左走狗.
走得好走.

remarks:
走狗定義:(是但中一條)
叫人唔好走, 黃色經濟圈無用, 國際線無用.

孽瘤本身就係支那眼中既港英餘孽
你見到佢叫人咪批鬥就知點解佢做唔到特首啦

咪撚扮無知啦臭閪

可以做大中華膠版虫泰

Dead咗

我諗香港枱面上除左保皇個班都冇邊個會敢上大公做專訪
仲要一開口全部都係共狗agenda 講開個堆

因為葉劉係靠公務員支持囉,
你搞死晒香港果班公務員,換晒芝麻人,
葉劉想靠熟悉政府運作同多公務員支持做特首個優勢咪冇左囉

五比零

訓左5 年

你都on撚鳩，咁姐係又唔比講啦，Cctoy比啲質素得唔得？

聽講人地已經開咗微博話自己係愛國中國人
好想知班黃屍有咩感覺，係咪仲要死撐
「有一種堅持叫david」

瞓醒未?

學曬中國果套
一味搞歌舞昇平, 唱好自己就ok
實際係點wfc

反對派戲子

我講緊聞煮黨往績
00後有幾多個會答到

唇亡齒寒
葉瘤本身係公務員出身
大公文匯鬥得AO，下一步自然到佢

林病唔出聲因為呢個係送命題，幫AO就得罪大公文匯甚至北大人；搞鳩AO就得罪公務員，而大公又未必多謝佢，兩邊不討好

搞佢都廢撚事

老屎忽咁

佢訓咗幾多年？

我屌你老母呀
我激動地反問 重有邊個位未玩完呀

只係反中亂港者玩完啫

身為香港政界中人......訓左幾耐?!

仲提中英聯合聲明?!

聞煮黨往績我諗好多8,90後都答唔到
再老啲好似吳志森果啲直頭會扭曲事實

宜家想縮果班建制派就真係與虎謀皮，泛民到宜家都未走呢班係理想主義上腦真心膠

你鍾意 你用你嘅光復到香港之後話我聽

泛民

又唔好乜都扣落00後度
反而最奶白鴿個班好多都35以後

最有質素就係恥笑翻舊賬

分裂國家

拉左未
唔係要證明法治已死?
唔係要被捕俾外國睇?

但係香港黃既無人會唔同意佢哋
只有獨派本土派會 先咁憎呢班泛民
港豬重以為佢地好撚有用

遲D拉埋佢咪知
BNO 佢好似跟左好耐

14年 聽到係勇武就收線 果班人係咩人?
今時今日叫人認罪果班又係咩人?

我好想睇姐姐做特首

泛民有分新舊兩派
有關心過香港既唔會撐老一輩屍徒華建設民主中國既弱智口號

歷史科不如取消佢喇
幾千年既野讀黎把撚咩

五毛唔好同我講民主

咁你以後咪提721 啦

高汁

白鴿冇可能玩完，忠誠反對派喎

cls

鄺仔 同許峰 之外 重有邊個 叫做好D既新泛民

現任民主黨副主席 叫人考狗隊 體制內改革

民主唔包5毛
你中國式民主呀?

玩完好撚耐啦 係山窿出黎啊?

唔好放棄

事實已玩完, 已進入另一個時代. 接受現實啦

屌佢老母，成年幾都仲未撚訓醒
仲信有制度？？

歷史文件都仲拎出嚟講 我諗佢係第個平行時空過嚟

唔使諗，下屆一定係搵個渣香港身分證既支那人做
分分鐘廣東話都唔識講
其實依家都差唔多end game，得最後幾步未玩
- 大規模換血，cancel雙重國籍，逐步換走鬼佬高層同本地AO
- 支那人特首，支那專才掌握金融業監管機構部分政界法律界
- 漸進式網禁同沒收護照
- 資金改入上海 / 新加坡，成功實現馬尼拉化，但係係被鎖版本，部分抵抗 / 不忠誠就有真集中營招呼

唔咁講可以點
想做第48人？

斷章取義

回帶睇番, 巧文對吸手波係幾正既

提提你 你口中所講嘅光復香港 時代革命都係本土派口號嚟，麻煩你班販民撚屌唔好再騎劫😅🙏

導演李桂華？

劉慧卿：只有少數人支持香港獨立，大多數人都認為一國兩制冇問題

咁快打完場？仲諗住推到1001

咁我地一齊希望中央政府尊重中英聯合聲明
唔洗上街喇

學樓上巴打話齋，咁你唔好再提721 831，因為都係歷史嚟，請放下仇恨🙏

“要有尊嚴地為自己的未來爭取”

首先你要有爭取嘅權利
條友係咪未瞓醒？
d老野真係好垃圾， 到今日都仲接受現實

一樣要
過多年之後
黎緊忠誠反對派既標準係新民黨
再過多幾年只會有<20% 議席扮民主選舉，其餘全部協商產生
賭乜都得，香港最後一定會玩得癲過澳門

人哋係忽然政治撚嚟 睇唔到 唔清楚呢啲

錯，係白鴿會變到新民黨咁樣

dead body都企左入犯人欄都仲好意思問玩完乜野

無正常人會覺得e堆垃圾係熱血

呢條四方西到而家都未俾人拉
就知佢哋係香港係幾撚安全

其實你明唔明，本土派獨派真係想佢做第四十八個

四方閪係香港swamp, 隨時準備出賣香港人.

由第一日國安法開始就應該要知道佢地一直相信所謂基本法承諾、權利、條件已經唔存在，更何況程序公義
不過都同意佢所講係呢個時間更加唔應該放棄

同埋仲有
廢除英文法定語言
其實呢樣先最恐怖
以後港試精英得三條路：
1. 你融入到既都可以俾返底層你做，最多佔20%
2. 移民走，但唔該擺低你啲錢交過路費
3. 等死

所以口口聲聲話移民潮後有位上個班
btw我覺得佢強推年輕人大灣區係有原因，因為係佢眼中，年輕人其實係容易操控而且無權無勢，你睇支那班小粉紅就知，你今日係港獨，他朝都可以變成激進既愛國糞青。反而共產黨眼中既心腹大患，係個班有一定財富影響力同教育水平既中到中高產，佢地覺得就係呢班人暗中支持（香港六七成黃）甚至提倡普世價值（ie教育界 媒體 法律界）先搞到今日香港咁不受支那控制，所以其實呢啲中流砥柱先係支那眼中釘，所以話唔驚而唔走個班中產

真係笑話

是但
有咩分別，舊香港一樣要完

呢班人去到呢個MOMENT都未識醒

點解人哋勢力大 就係因為佢哋唔追究721 831

咩嘢都玩完啦下嘛

係 你有道理

不過好多人講香港已死 唔係真係呢刻就玩完

而係對佢失望 幾近絕望 係可見將來唔會有機會 而只會更差

同時希望中央政府尊重中英聯合聲明及基本法的承諾，繼續保持高度自治、人生安全及法治等基本港人權利。

你藍屍嚟架喎

「希望」中共做好心

呃自己唔緊要，唔好想呃其他人

唔好再拎啲歷史嚟講，大家要邁步向前🙏

屌你老母無証無據，屈鳩你三個月先

蟑建宗

佢地有冇為依d事道歉？

連戴耀庭都拉埋,

卿姐重夠膽走出黎, 算係咁啦....

(雖然都係講呢D....)

我咪話如果係第二個講

佢意思係希望大家唔好放棄

上連登講輸咗就俾人話分化放負撚，四方西講未玩完就食負評

佢最無資格講

垃圾販民

尊重妳叫妳一聲卿姐：

妳瞓咗幾耐？

未玩完嘅咁就做啲嘢啦，唔係剩係去現場，俾記者有嘢寫下妳講咗幾句嘢就收工。

就係你條撚樣冇資格講
其他人付出嘅時候
你條撚樣倒米

Living in the past

同係做過記者同議員,毛姨姨高質過四方卿好多

咩腥簡，生姦就有

正式宣布反修例運動已經輸了 （2019-2021）

樓主慘到

美國都係咁講

泛民班人一直活在平衡時空

佢地而家已經急不及待要食晒全香港最大既人血饅頭
即刻搞個市民黨出來做最忠誠既反對派
泛民塊餅完全收割晒

詔獄

真正既人血X大鬼

仲係度發緊佢自己既春夢
場運動可以話未完
但咩基本法 一野兩制就算9數啦

卿姐喺反送中嗰時隱咗形

入西環開會
出賣5區公投

隔10年後 問香港玩完咩野 ？

劉蕙卿玩撚夠未

老泛民廿年黎乜都無做過咁濟

正式宣布反修例運動已經輸了 （2019-2021）

樓主講玩完又食負評
究竟要講玩完定未玩完

可能卿姐背後好落力同共產黨講緊數呢，唔好分化啦

老白鴿：一日最衰都係班本土/獨派搞黑暴，加速整爛香港搞到個個冇得玩

俾你班貶民玩爛晒，重想點玩

成班五毛係度分化屌同路人

同時希望中央政府尊重中英聯合聲明及基本法的承諾，繼續保持高度自治、人生安全及法治等基本港人權利。

1997年嘅新聞？